夜期大爆升，相信牛市已經重臨

無效

布神 有無 tg?想請教

牛氣衝天

布神暴力救市

好似太多呢種post ，失效

支持牛三入左100股66947

一睇就知係自燈大法
一早put左

牛軍party

我D熊啊

熊仔byebye

升呀！大牛三！

257

高水